（新手）請問Canon g7x markII點？

想搵部輕同影相靚既相機，希望自拍、影人有美肌感、影景靚，黑同暗既地方都ok，筆直大概4000

有個fd有呢部好似唔錯
想問問大家點睇？定有其他推介？感激！

$4000呢個budget 呢啲要求窄咗啲.
一係加少少budget 買Nikon D850

俾多小小，考慮下Leica m10

g7x2 wide end 超級soft

g7x2唔錯
但連登仔應該淨係會叫人買Rx100同GR

G7X2 very good